乙明邨係全香港最正既公屋

乙明邨係全香港最正既公屋(房協出租房屋)
房協 ≠ 房署，係私營機構，只係有出租房屋同資助出售房屋

有泳池、城門河景、2分鐘路程馬鐵站
自己+附近有商場街市、對面河就係新城市
所有單位都有浴缸、通風設計
完善單車徑、校網好
熱血黃區議員重地

申利：我唔是住乙明邨

最有趣嘅邨名就一定係對面海邨

好多長者，衛生好差 ...

商場半露天，改唔到冷氣場
住宅舊則，唔方便裝冷氣

博康好小小，個法團系黃架

但外牆油到隻色匡智咁

廢老邨

個商場仲要冇賣比領展

個泳池有屎

最好條邨叫隔離條邨同埋唔係你住緊條邨

都係居民自己光復返黎
乙明都有互委會黃呀

純文字討論

房協出租屋邨一向管理好過房署，亦管得嚴格過房署。

十零年前出哂名品流複雜
係啲幾年啲街童大哂先好返啲